msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: usb-creator\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-01-22 19:49+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2016-03-25 06:38+0000\n"
"Last-Translator: YunQiang Su <wzssyqa@gmail.com>\n"
"Language-Team: Simplified Chinese <zh_CN@li.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Launchpad (build 17995)\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2016-04-15 07:29+0000\n"

msgid "%d%% complete"
msgstr "完成 %d%%"

msgid "All existing data will be lost."
msgstr "原来的全部数据将会丢失。"

msgid ""
"An uncaught exception was raised:\n"
"%s"
msgstr ""
"出现了未捕获的异常：\n"
"%s"

msgid "Are you sure you want to write the disc image to the device?"
msgstr "确定要把镜像文件写入设备吗？"

msgid "CD Images"
msgstr "CD 镜像"

msgid "CD-Drive/Image"
msgstr "CD 驱动器/镜像"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Capacity"
msgstr "容量"

msgid ""
"Could not write the disk image (%(source)s) to the device (%(device)s)."
msgstr "无法把磁盘镜像 (%(source)s) 写入设备 (%(device)s)."

msgid "Create a startup disk using a CD or disc image"
msgstr "使用光盘或镜像来创建一个启动盘"

msgid "Device"
msgstr "设备"

msgid "Disk Images"
msgstr "磁盘镜像"

msgid "Disk to use:"
msgstr "要使用的磁盘："

msgid "Do you really want to quit the installation now?"
msgstr "您确定现在要退出安装吗？"

msgid "Erase Disk"
msgstr "格式化磁盘"

msgid "Finishing..."
msgstr "即将完成..."

msgid "Image the device"
msgstr "生成设备镜像"

msgid "Installation Complete"
msgstr "安装完毕"

msgid "Installation Failed"
msgstr "安装失败"

msgid "Installation failed."
msgstr "安装失败。"

msgid ""
"Installation is complete.  You may now run Ubuntu on other computers by "
"booting them with this drive inserted."
msgstr "安装完成。您现在就可以将此驱动器插到别的计算机上启动 Ubuntu 了。"

msgid "Installing"
msgstr "正在安装"

msgid "Label"
msgstr "卷标"

msgid "Make Startup Disk"
msgstr "制作启动盘"

msgid "Mount a device"
msgstr "挂载设备"

msgid "OS Version"
msgstr "操作系统版本"

msgid "Other..."
msgstr "其它..."

msgid "Quit the installation?"
msgstr "退出安装？"

msgid "Retry?"
msgstr "重试？"

msgid "Run KVM"
msgstr "运行 KVM"

msgid "Size"
msgstr "大小"

msgid "Source disc image (.iso):"
msgstr "源盘镜像(.iso):"

msgid "Starting up"
msgstr "正在启动"

msgid "Starting up..."
msgstr "正在启动..."

msgid "Startup Disk Creator"
msgstr "启动盘创建器"

msgid "System policy prevents mounting"
msgstr "系统策略阻止挂载"

msgid "System policy prevents running KVM"
msgstr "当前系统策略阻止 KVM 的运行"

msgid "System policy prevents writing a disk image to this device"
msgstr "系统策略阻止向此设备写入磁盘映像"

msgid "Test Disk"
msgstr "测试磁盘"

msgid "The device is not large enough to hold this image."
msgstr "设备空间不够容纳此镜像。"

msgid "The extension \"%s\" is not supported."
msgstr "不支持扩展名“%s”。"

msgid ""
"The installation failed.  Please see ~/.cache/usb-creator.log for more "
"details.\n"
msgstr "安装失败。请查看 ~/.cache/usb-creator.log 获取更多信息。\n"

msgid ""
"The installation is complete.  You may now reboot your computer with this "
"device inserted to try or install Ubuntu."
msgstr "安装完成。现在您可以重新启动计算机并插入此设备试用或安装 Ubuntu。"

msgid ""
"To try or install Ubuntu from a removable disk, it needs to be set up as a "
"startup disk."
msgstr "将从移动盘安装 Ubuntu，需先使其设为启动盘"

msgid "Writing disk image..."
msgstr "正在写入磁盘映像..."

msgid "You must select both source image and target device first."
msgstr "您必须首先选择源镜像和目标设备。"

msgid "allow writing to system-internal devices"
msgstr "允许写入系统内部设备"

msgid "provide a source image to pre-populate the UI."
msgstr "提供一个源镜像，直接填充到界面中。"
